[ TG ] 平安谷之圍爐傳說 正式招谷友

正 式 召 集 新 谷 友 ！

新谷招新人
無論你讀緊書做緊野定廢青
無論有咩心事定壓力都有我地同你傾同開解！
快啲加入我地分享你嘅故事！

定期加入新血

禁止任何交配,搞事,MK,5P,無ICON

推一推

Push push

推推推

push push

PUSHPUSH

Push

push

pushpush

大老爺呢？

冇人認頭做 你要做嗎？

我係mk搞事 ok？

好啊

Mk搞到返大陸平安谷

人呢？

仲唔訓

頂 比你發現左
岩先睇緊美劇

推~~~~~~~

繼續招谷友呀！！！！！！！！